痴撚線 唔好啊 失民意

又幾時架

時間？

Onise